幫自己條女拎手袋既入黎

出去啦垃圾

唔想佢咁辛苦，有咩問題？

一個手袋仔有幾辛苦 你跛架？
香港男人真係寵撚壞晒
女人袋揹到上膊 醜唔醜啲？

有幾辛苦呀？擔泥呀？

佢為左留好印象俾我先拎咁多化妝品出街
幫佢拎袋好合理

唔好咁撚痴線啦

如果接佢機幫佢拖喼呢？

連登仔.有女嫁咩??

自己開post

你地班男人可唔可以唔好咁撚廢

係愛

背囊點計
有時條仔會幫我揹背囊/將我個個塞入佢個個

之前幫手拎左好多年我地兩個都覺得無問題 , 就係樓主呢d塘邊鶴多撚事加吧口 , 關你撚事咩 !我幫我條女拎手袋使唔使同你伸請啊 ?

那有女？ 有女嘅話十個都肯

同全世界講自己有幾廢

價值觀唔同啫 ... 你柒少陣喇

走啦

走咩啊 ? 你開POST圍爐啊?

見住d垃圾揹住個細細斜咩袋
忍唔住ke一聲笑撚左出黎

我係用索袋
仲要扣左動漫襟章個d
雖然無化妝品 但係有時都會叫男朋友幫我拎

既然覺得重覺得攰點解要孭咁多嘢出去？
孭咗就要自己拎架啦
男人老狗孭住個女人手袋
我係佢條女我都唔好意思要佢咁核突
除非男人無袋，得我用個中性背囊孭曬書孭曬水咁
都會大家share嚟孭
如果係女人手袋，佢想幫我都唔會俾

因為有時會咩到膊頭痛

垃圾唔走係度獻世?

你真係有病

斃在果啲垃圾覺得自己冇問題

見過有人死都要搶條女個手袋黎拎
但真正大袋/重既會有得條女自己搬
咩心態

果啲垃圾會無視呢啲中肯說話

老婆大肚幫手拎
又點睇

男人幫條女拎女裝手袋真係好撚核突！
係唔撚係男人嚟㗎？
就算男人肯拎，條女俾佢拎就更加罪大惡極！
俾自己男朋友喺大街出醜，哩尐咩心態嚟？根本就係推佢去死

利申：推喼、幫孭背囊（不是女裝手袋）我係覺得冇問題的

樓主係咪條女去washroom 都唔肯幫人拎手袋比人飛撚左啊 ? 吧口咁賤既 !~

重野果啲幫手冇問題喎
問題上面有傻鳩覺得拎手袋係應該

賤?賤得過你甘心做狗

佢去廁所果啲幫佢拎一陣算唔算？
早幾日見佢瞓矮頸
夜晚去接佢返屋企
我一見到佢就攞左佢個袋佢都話唔好死要搶
最後我一句:瞓矮頸比我拎一日半日都唔得第時我癱左點屈你照顧我啊
最後妥協左
雖然前後行左都冇半個鐘
淨係行幾步又搭車
落車又行兩步咁

拎個手袋有幾狗啊 ... 你d睇法都搞笑

好男人
條女冇事冇幹根本冇需要幫

你係好男人,佢係好女人

你搞笑啲
柒仲咁大聲

你抱住佢行啦笨7

有幾柒啊 ... 你估你講就係真理個個都要跟你咩 , 尊重下自已喇 !~ 睇法同你唔同就係到人身攻擊.我睇唔同條女拎手袋有幾巴撚閉

個腦有事就返庇護工場

見到啲死狗公又買靚手袋 又幫女神拎埋就好笑

叫得女人手袋正常就緊係放係個女人身上。
咁佢著高跟鞋攰你又幫佢挽鞋定同佢換鞋著先。
咁仲唔柒呀？正常女人都唔想見到個男人咁乸拎住個女人袋啦。

你真係有病 ... 可唔可以正常少少討論

你唔正常我又點同你正常討論

我都好撚鄙視呢班柒頭
門面野例如拎女人手袋、跪低幫條女綁鞋帶果啲就識 唔知係咪男人老狗睇韓劇睇上腦
實際上真係需要男人幫手 例如搵路拎重野俾人非禮要佢出面果時就唔出聲企係隔離 認真做男人淨返拎女人手袋既價值就死撚左佢算把啦

有幾唔正常 ... 睇法唔同啫 , 我有無句句小狗懶刷鞋吊高你啊 ?

樓豬係咪冇女 拎都冇得拎要幫老母拎呀?

咁你又一樣還一樣 , 古惑仔同條女拎手袋都見唔少喇 . 你結左婚睇法就唔同嫁喇

你地唔好鬧樓主啦 佢拖都未拍過，所以好憤世見乜屌乜

垃圾

又咩高跟鞋啊 , 講拎手袋你講咩高跟鞋啊?

男朋友都會好主動幫我拎手袋
我通常都唔比佢
但有時唔舒服就會比佢拎
為左獎勵佢 我會全程請佢食波餅

咁唔怪得喇...我會體諒下佢既心情

唔明你想講乜 我諗我結左婚都係會覺得男人唔係用黎拎個手袋仔
我想講以為幫女人拎個手袋仔就好撚man係好男人果啲 真係要檢討下平時自己係咪真係咁細心咁man
定係只係狗公搏好感特登搶黎做 實際上廢撚到死

我條女幫我拎
咁我係咪跛

唔會搶黎拎lor ... 你成日諗埋d柒原因成件事咪柒lor , 兩個人一齊邊會諗咁多無聊野 , 你幫下我我幫下你嫁喇 ... 覺得man仲多撚餘 !~ 拎手袋可以有幾man , 係d 傻仔先會屌鳩人你做呢d野就係乜乜柒柒 ... 你點知人地後面個theory

連登咁撚多狗公毒撚
呢班人喺個市場到完全冇bargaining power
啲女叫佢行 佢點敢企呀

條女直頭唔畀我幫佢拎
愛唔係咁樣表達

有時真係重嘅 我自己就唔係帶好多化妝品
但會帶濕紙巾尿袋洗衫筆呀藥呀立立雜雜
以防萬一 所以真係石頭咁重
佢有時拎一拎起都話你裝乜呀咁重
不過好少俾佢拎 就係唔想佢俾樓主你依啲人笑

已經train到條女係街見到有仔拎手袋會一齊笑9佢

男人幫女人拎手袋就比人笑
女人幫男人拎公事包實比人讚

手袋都唔拎點會令人覺得你可以掛鼓

都為對方著想的
男肯去幫你拎 怕女友拎到攰
女的肯自己拎 小事唔麻煩男友

反之 為自己著想
男唔肯去拎 怕男人老狗拎女人袋好醜
女死都要男友拎 覺得係應份

高下立見

Gay

呢啲野外人根本好多時唔清楚人地情況
例如
1. 情侶行街男方買咗野但無袋 女方將啲野放入手袋 男方驚女方太重就幫手拎
2. 女方可能個日唔舒服或者好攰 甚至好似樓上巴打咁講老婆有咗但可能未見肚 好似後生坐關愛座咁 你根本唔了解人地身體狀況

係連登點解釋都會俾人話gay
所以我放棄解釋

拎唔拎都嘈一輪
拎個袋有嘜值得討論？
幫女拎袋好man?好柒？

樓主係咪覺得自己係全世界嘅焦點？
出街其實無人想留意你
咪自我感覺良好啦

其實你條女好葡萄 唯有同你一齊笑鳩人等自己心好過啲

幫人地條女拎手袋又得唔得？

咁我講既野唔係好關你事 如果你段關係好健康不嬲鍾意大家幫大家咁其實冇咩問題
係有啲狗公會搶住黎做以為好撚charm 條女話唔洗好丟架都要爭黎做 但私底下條女有咩事都唔識幫手

就係呢班仆街搞到班囡有好多野係男人應份
拎問題唔大 但一定唔可以太撚囡囡類型 (例粉色、細細個既)
拎氣度黎踩自尊

幫女拎手袋似乜撚野男人啊

唔會要男朋友幫我拎手袋，但係會將啲重嘢塞喺佢背囊/成個手袋擺喺佢背囊入面

我尐你老母

係我眼中都係一舊屎

樓主開po幾型
但回應就柒到仆街 小朋友咁

無乜所謂，最主要用途係比條女知你係有要求唔係佢工人

就係太多毒撚以為咁樣係gentleman, 縱壞曬d女

自己唔會俾男人幫自己拎袋

最煩係啲人覺得我袋住重嘢eg macbook 跟住會係咁叫我俾佢幫我袋 講咗唔洗重一路係咁問
屌我有手有腳做乜撚要你幫我拎 好煩

手袋

我覺得手袋係女人嘅其中一樣裝飾品
唔會主動要求幫手亦唔會刻意去拒絕

利申 女友一般都係自己孭翻

見住d垃圾冇女又臭又毒
忍唔住ke一聲笑撚左出黎

垃圾先會拎女人手袋
係旺角見過個mk仔拎住個19牌手袋個樣仲以為威威

呢d另計

垃圾男人先會拎女人袋
垃圾女人先會叫男人拎佢個袋

受傷/有重野另計

你同條女講 攰就唔好買袋
女人手袋係設計比女人 唔係設計比男人

利申：好彩條女用背囊

最大問題係女裝手袋
普通拎袋好正常
例如書包（偏中性）、普通環保袋，呢類男人都會帶出街既袋

拎個手袋就令你無面，咁你面皮都幾薄

出街不嬲條女幫我拎袋

女人袋我覺得幾靚
扮精圖文孭下

男人之恥，成班FD次次見到都恥笑。

有時見到啲男人咩住個chanel/ysl女人袋我就覺得佢地好醜怪，心諗條女有手有腳點解仲要你拎

你條女帶鉛袋出街架?

所以你咪無女囉

拎下袋就垃圾

我想拎佢都唔比， 話驚我整花佢個袋

結論：樓主無女

幫女仔拎袋袋既 都係垃圾 廢物 撚樣 我屌晒你地老母

你唔好講到你好似有女先得嫁

d女人買個袋又唔係自己拎 做咩呢

On9
細細個袋都幫拎就話姐
條女咩撚住部電腦成日 驚佢肩膊唔舒服幫佢拎陣有咩問題

咁浪漫既事你識條鐵

手袋係女人服飾嘅一部份，係用黎扮靚，唔應該比男人攞
正如你唔會著件女衫上身

我係女人都好憎 有幾重？
男人老狗拎女人袋 有時男朋友想幫我拎會俾個環保袋入起俾佢拎

但好少可我會俾佢拎 太柒

做咩唔揹埋條女上身？行路都好攰

自己的事自己做，小學miss都有教，你問下miss使唔使男朋友幫手拎袋
千祈唔好縱壞晒，以前就係咁，搞到ex一啲都唔識尊重我，而家唔會了，互相尊重，相處幾好

諗起之前咩分手post
啲女仔話分左手之後 冇人幫我扭水樽蓋 好掛住前度

即刻比其他巴打屌到開花 話佢係咪殘廢

我有同佢講，佢又唔想我咁辛苦
佢好愛我

同意

一個願打一個願捱
關你撚事咩

樓主冇女眼紅人

sogo成日見到d平頭大陸佬幫老婆咩手袋仔

佢去廁所先會幫佢拎一拎

有次去完廁所係門口等人 見倒有條女同佢條仔
條女 條仔

女：我去廁所啦~
仔：好~
女：我去廁所啦
仔：好啊
女：我話我去廁所呀
仔：... 廁所彘係呢度咩？
女：我去廁所喎！我去廁所呀！
（然後條女就不停chok佢個背囊）
然後條仔先get要幫佢拎住個背囊

我係側邊睇到

分清楚 其實寵係無問題 但係依家有好多人係寵到離哂譜 而女生則覺得係老奉 咁先係有問題

扮夠男人未 屌你老母含家産
祝你一世無咁男人要 等變千年枯井

今時今日仲有咩
好少見到

單身狗沒呢條命

垃圾樓主想拎都無得你拎呀

有咩意義？

咁男人都可以自己打飛機 唔好叫條女含撚啦
根本所有野都係你情我願 外人就係度加把口
你唔中意咪咪撚拎囉 comment人地做乜9

引咗好多廢男入黎

話俾全世界聽自己有幾廢

樓主都幾廢 連女都冇 依家上嚟呢度叫春

見到on9現象
評論下有罪？

有時見啲男朋友幫啲女拎住個淨係擺到包紙巾咁上下嘅袋仔
我真係好睇唔起依班人
你條女膊頭生癬？連個袋仔都拎唔到咩
港女咪就係比你哋班人縱出嚟

你而家話人垃圾喎
情侶之間互相付出 用自己嘅方法去愛錫對方 咁都要比人話垃圾真係好撚無辜

等我教你班廢男管教女朋友

讀U嗰陣 條女叫我幫佢拎手袋
我話好呀
然後我一手扔個袋落地
再用好嚴厲嘅語氣叫佢即刻執返起個袋

自此佢就唔收敢再叫我幫佢拎手袋

垃圾
因爲佢連維護自己尊嚴嘅勇氣都無
下下被條女揸住春袋做人

我老母都話如果條女叫你拎手袋 你同我飛撚咗佢

拎女人手袋真係頂唔住

拎陣有咩問題 其實唔係個個廁所都有勾

你都 on9 . 我女人重來唔要我拿東面。
但真係重，或行到累自己幫下手有幾難？

好地地幫乜鳩佢拎 殘廢？ 唔識自己照顧自己？
條女比你幫佢拎又係戇鳩

好啦 有啲人又話 唔想佢咁重所以幫佢拎
一個手袋仔
姐係咩意思 睇佢唔起？ 一個手袋仔都要你幫？

你假設咗係男人單方面付出 已經無討論價值
唔通條女返到屋企幫條仔含撚兼含埋落肚又叫無尊嚴喇喎
都係個句 唔同情侶有唔同嘅相處方式 你唔同意唔代表可以話人係垃圾

去shopping 多野拎,我都明
平時就咁出街兩個人都無野拎
個男嘅就幫女嘅拎袋

會將自己個袋d 水樽呀重野塞落男朋友背郎 ，所以唔想柒又想幫條女就出街帶個吉背郎啦

一個係街一個係屋企都有得比

偷換概念

就係有你班仆街
有時孭耐左膊頭攰男朋友話幫我拎陣，明明成件事係sweet，但又好驚佢會俾你班仆街笑

我有本事寵佢
你呢

而家講緊嘅係互相付出 即係無人睇到就代表件事唔insulting?
有男人會覺得拎袋好無尊嚴 都會有女人覺得顏射好侮辱 呢啲完全係個人取向
你可以覺得無尊嚴 咁你就唔好拎 無人會理你 但你真係無資格話人垃圾

女朋友好重都無叫我拎 我自己主動要求拎
我覺得無咩問題 你都識講 男人老狗
男人老狗咁小事就覺得好柒唔想做
你都係變性做女人啦

好過你無女比袋你拎

你on9
我年中見勁多廢男屈服係女人之下
咁撚無尊嚴嘅事 我真係做唔岀
可能條女真係用口爆黎交換拎手袋
咁同用條撚思考有咩分別？
死廢男

其實我係女人都覺得無必要叫男朋友/老公拎袋
睇住佢哋男人老狗拎女人手袋真係好尷尬

你又唔係我女人

你對我好 我又對返你好 咁樣叫交換？
唔怪得之你無拖拍 日日上連登開假膠post
講到咁撚嬲係因為睇唔過眼啲連登仔成日想搞分化 自己識唔到好女仔 無享受過戀愛就上網抵毀女性 pathetic

有時真係重到膊頭好痛

但如果個袋係中性款 先會叫男朋友幫手孭一陣

拎袋都仲接受到 踎低幫綁腳帶先

因爲你廢 無錢無權無地位
所以要岀賣自己尊嚴 但你就包裝成付岀
你有冇考慮過自己老母嘅感受

駁都高質啲啦
一野就話人廢 一多錢就唔拎得 ？

你班臭西係度扮好女仔
又好得去邊？
我現實識嘅女性都唔夠1%會對男朋友有咁無理嘅要求

我就未見過有能力成家立室嘅男人會拎喎
會拎手袋極其量咪係連自己都養唔起嘅學生囉

你老母點解幫你生小左個腦 做咩撚野啊

條女幫你含果陣你會唔會都覺得佢無尊嚴

咁你自己井底之蛙就入反個老母西到唔好出黎柒啦好嗎

其實好小事咋喎
有時買咗啲野重，放佢個袋入面
咪輪流拎下囉

要成日諗人點睇會唔會攰咗啲

駁唔到就話人臭西
做人心地好啲啦 物以類聚 難怪你識唔到好女仔

見到班乸型成日都忍唔住磯一聲笑咗出嚟

錫女朋友就唔會介意世俗眼光

你駁唔到又屈人無女
我拍過幾次 得一條女叫我拎袋炸
柒頭

我諗起以前我將啲重野放入舊男友到佢會屌到仆街
佢屌唔係因為個袋咁重你成個比我拎啦仲放黎放去
係屌我跛架無手架自己唔識拎架

有時條女幫我拎翻轉頭

你哋見過鬼佬幫鬼妹孭袋未？ 我就真係未見過
你哋見過鬼佬會開個類似「十萬激嬲女友」嘅page話畀人知驚女人，仲要斯德哥爾摩症候群咁high法未，我都未見過

係愛阿哈利

既然有班人覺得無問題，做乜又咁大反應姐，又講埋咩返去幫條仔含又盛

咁咪你有你囉，我有我笑9你囉

我又唔會係街當面講出黎笑9你既，我都係o係心入面笑9你咋麻

總知我就無咁多假設既，我剩係對係街到囉住個女人袋，條女兩手fing fing既男人講，你真係好撚廢

連我條女都覺得男人拎女人袋好柒
如果太重就幫佢袋下啲重野 唔拎袋

邊有駁唔到你 無話唔比你唔中意喎
係叫你唔好將自己嘅價值觀強加落人地身上再話人垃圾

如果個袋係俾我拎，咁不如揀個我鐘意既袋，咁咪大家都開心囉

你無話唔比我唔鐘意咁就得啦

我又無諗過要你改變諗法認同我，我只係想表達我對男人囉女人手袋呢件事既睇法

就係好撚廢

女朋友番學揹背囊 裝勁多notes，一部notebook，一枝水 ，一堆物品 重到成舊石咁樣 佢又細粒 成日揹到攰 咁我幫佢拎背囊廢唔廢 如果條女得個輕輕地手袋就唔洗幫佢拎

梗係叫條女拎野啦

唔會幫佢拎袋 只會幫佢袋啲重嘢係我背囊度

毒撚圍爐好恐怖

拎下手袋都唔肯，點叫佢比隻西你屌呀？

未身未拍拖都覺得幫女拎袋好廢, 但自從拎過佢個袋之後我就明

佢個袋明明冇乜野, 但就好撚重, 好似裝磚咁, 我算正常身形, 女友就好細粒, 有時忍唔住都會幫佢拎下, 唔會話一見面就幫佢拎, 但可能出左成日街, 去到夜晚就幫佢拎一陣, 我拎一陣都手軟, 真係佩服佢可以拎成日都面不改容

拎個手袋都怕自貶做狗
到底有幾大男人
想幫咪幫 你理撚得人

連登好似係小朋友多....
所以咁多廢物留言都係正常

你覺得無問題架可以 繼續拎手袋啦

如果拎我個袋裝佢個袋 ，袋中袋

又點睇?

你可以將個袋 袋落環保袋度
btw咁撚7多野拎就咩背狠啦on9
自己拎唔到學咩人用手袋

sor唔記得左呢度係香港

柒以為型
你估真係得你有女咩小朋友

身為絲有時係街見到男人拎住個小手袋都忍唔住打個冷震
如果真係個日拎好多野或者真係好攰叫男朋友拎一陣係可以 但唔好老馮先得㗎大佬好柒

廢男自我感覺良好 唔怕

清泉西全面進場

笑完返屋企開返套av打個靚飛機

男朋友爭住幫我拎點算
p.s我懷疑佢係基

講得好 拍過5次拖1次手袋都未拎過

香港就係太多你呢種傻鳩

就算唔幫拎袋
波餅呢d野隨時都請啦

有咩問題，錫佢就想佢一啲負擔都無架啦
最好咩都唔洗佢拎，拖住我隻手就夠

lm

幫佢拎兩拎比你中出有乜所謂

點同自己條女相處又關連登仔事
好過你地成日幻想要同邊條邊條女啪啪啪 女都冇淨係可以睇住人地啲相性幻想啦

有時佢會將我個袋放落自己個袋到

真正男人又點會因為驚人地睇落唔好睇而唔幫自己愛既人手
我會將個手袋fing上膊頭咁拎
另一隻手拖住條女都唔知幾撚型

痴撚線

男人拎女人袋真係好柒
我就算番工拎個大袋好重, 都唔會叫男朋友幫我拎

以前佢會主動幫我拎，但依家佢唔拎我都無咩所謂，因為又唔重，又過左熱戀期，自己拎返好正常，除非真係重到hihi

不過佢主動拎個下真係sweet 嘅

而家啲人竟然可以將錯誤嘅價值觀講成唔同嘅價值觀 手袋都攞埋唔好死咗佢 唔講仲以為手袋幾公斤重

metoo

每次都backpack裝佢個手袋

條女撚都幫你含

精又肯吞

拎下手袋有乜所謂

根本垃圾

次次見到班垃圾 心入邊一定笑鳩佢

港女應該學下日本妹喇
日本妹唔會將手袋俾男朋友/老公拎,佢地會覺得手袋係用黎襯返套衫

條女叫你幫佢拎個袋
係因為你個袋唔夠勁佢冇得威
掂都唔想掂會影衰佢
絕對唔係愛

見過有男人幫女朋友咩furla 粉藍色細袋
其實幾核突

10卡鑽石唔重咩
你試吓幫佢戴住係自己條頸度佢制唔制？

如果女朋友本身條腰有事咁點計？拎唔到重野 拎哂佢袋入面啲嘢放入自己袋 比個空袋佢拎又得唔得？

其實好少事，有時同女仔frd出街，佢哋開到聲咪幫佢哋拎下囉。唔明點解要咁take it serious!?

拎袋同綁鞋帶奴性有幾重先做得出
真係唔驚畀人笑

調返轉 我成日幫佢拎野 見佢袋重主動幫佢揹下
點睇

我都係覺得手袋係襯自己套衫，但男朋友好鐘意搶我袋拎
手袋背囊咩袋都好，成日搶完唔肯俾翻我，搞到我地喺條街成日玩搶袋

樓主無女嬲嬲豬

唔中意人幫自己拎袋
袋都唔識拎就唔好學人帶袋出街
要個男人拎住個女人手袋似咩樣

唔幫自己條女拎唔通幫人地條女拎咩
都係有需要果陣先幫手拎住
如果全程都我拎不如我自己買個名牌袋

條女交通意外過
腰同膊頭都唔可以成日揹野
唔想佢辛苦痛
會幫佢拎
對不起我願意做垃圾

無個背囊阻住咪好攬啲囉

最on9係，又要買個袋俾佢，等佢地覺得自己靚啲，之後最後又要你幫佢拎番 (見唔少呢啲)

都係

廢成咁 人地當你兵仔炸

一廂情願以為自己係男朋友？

所以連登仔真係唔好叫春點解自己溝唔到女/冇女埋身
大男人到

講真 如果唔係有咩特別原因 男人老狗拎住個女人手袋 視覺上真係幾肉酸

女人袋真係好撚重 但入面乜都有

有時唔關重唔重事
情趣來 成件事好sweet
樓主呢d大男人唔會明

人地心甘情願
咪笑下算囉

唔拎袋就大男人
樓主係講緊平時姐 女朋友可能綁鞋帶/有咩事冇話唔幫手拎呀

成班stereotyped到

不嬲女朋友幫我拎袋

我綁鞋帶要男朋友幫手拎一拎都覺得唔好意思
會快快手綁好拎番個袋
唔想其他人覺得我揀一個咁廢 會幫女人拎袋既垃圾

想像下一個男人拎住個粉紅色鐵鏈手袋

屌你老母

死傻閪

講經咩
係到講就有幾威有幾威
現實就做兵仔
女神叫你食屎都食
你有得威 會係到威？

明明啲女就係心諗：屌你老母幾萬蚊咁貴買個袋番黎 你做咩撚野要拎走我個袋 你拎撚走左我個袋仲點show off啊 屌

從來唔會叫男朋友拎袋 成件事好柒
自己又唔係無手 加上想攞野個陣又遞黎遞去咪仲煩

條女搵50k以上
你搵20k都冇
咁你拎唔拎呀而家

人地鍾意點咪點囉 關你撚事咩
btw樓主未拍過拖?

係，臭酸毒撚真係好撚恐怖，隔住個mon都聞到陣酸味

你有撚女比你拎袋咩

拎袋唔係問題，拎手袋先係問題

好多廢柴
你話幾佢啲野擺埋入你個袋到都可以接受，
男人老狗拎住個女人袋，我真係會指住黎笑

你班手袋狗比條女當兵仔
仲要講到自己好偉大

屌你老母 佢殘廢架？

唔係老馮同埋真係重咪幫佢拎下
大家一齊過下半世既 識互相尊重就OK
拎袋真係無乜咁大不了

我幫開呀媽拎手袋，見到唔好笑我

我明鬧幫女朋友拎袋既人既心情 以前我冇女個陣 見到情侶開心 我就傷心 條仔對條女好 我就火滾 因為好葡萄

我條仔幫親我拎都比我打佢手，
除左好重野幫拎下好正常，
拎手袋真係成個傻仔咁好肉酸

偶然自願幫條女拎下手袋無所謂，最激氣係條女一野推個袋過黎，老馮幫佢拎咁

佢番工番學都好辛苦，仲唔現身？狗奴才

見到d傻仔仲大大聲講到攞手袋好撚威，唔怪得香港男人賤過地底泥，你以為咁樣係愛的表現？識d女都話唔會想比自己男朋友攞手袋，條女係愛你根本唔會比個手袋你攞（有病大肚另計），你只係做爛市架咋on9

好搞笑 點解唔直接講

接客又同你講

條女同老母都好憎男人幫佢地拎袋 佢地會話我無手啊 除非好重唔係都唔幫佢地拎 如果係個背囊好重會將佢地啲野攞出嚟塞入自己袋

agger
有時男朋友見我個袋重都會幫個拎陣
會覺得佢好細心
同埋我拎開tote bag 出街 佢拎住都唔會比人笑

呀媽好鐘意揹背囊 揹到好似擔泥咁
乜都塞曬落去
一家人出街 老豆同細佬會幫佢揹
有次去飲 佢拎個手袋 都重重地
又著高踭鞋 棟唔穩
老豆就幫佢拎手袋
我覺得老豆係全世界最man既男人

情趣嚟姐

付岀有好多種
但要岀賣自己尊嚴真係好廢

記住 你地係班無錢無地位無權嘅廢渣男
先要岀賣自己尊嚴當做付岀

一個有能力嘅男人 係用錢,時間,心機作為付岀 唔似得班廢柴用尊嚴
仲要講到自己好偉大 好愛錫條女
好心你地啦 當條女係自己夢想
會唔會太無大志？

問心有冇見過事業有成嘅男人會拎手袋？
反而係跟班先會幫女人拎手袋

反省下自己係「條女」心目中嘅地位

PS 我日日揸車接女朋友放工又要話你知咩

女人袋上膊果啲真係好肉酸

身邊事業上比較成功既朋友，都無幫女朋友/老婆拎手袋。最多係買咗好多嘢時候，先幫手挽上車。

反而男方係外表上同埋個人能力上相對弱勢既，會傾向於無條件去做破壞兩性平衡既事。

女人唔係唔寵得，但唔係主子咁待奉佢。

女人唔會諗咁多 佢貪靚炸

無解啦 連登大部分係00後/90尾學生哥
最多咪拍過1,2次拖 條女話點就點 夠膽say no?

你班手袋狗今日有冇係祖先面前懺悔

駁唔到

夜晚同你戴袋咪得囉

簡單講句，條女係錫你就唔會畀你拎
幫女朋友拎袋既唔該自己反省下

樓主出完post好返去拎手袋

有時送女朋友番屋企
佢個袋勁重都會幫手拿
因為袋左成2本勁厚既書（做corp fin)
利申：粉紅色袋

寵到佢離唔開我

咁撚計較做乜
你唔拎咪唔拎，人地拎人地嘅事。
男人老狗自己唔中意又要開post圍爐笑人，我睇唔岀你咁樣有幾男人

右手幫左手拎個袋都唔得

陳奕迅 - 快高長大

樓主冇女先咁講 妒忌呀

幫條女綁鞋帶都好撚肉酸
條女上床肯定係死魚
袋又唔撚識拎 鞋帶又唔撚識綁
利申平時同條女出街環保袋佢都自己拎

可能樓豬根本連幫女拎手袋既資格都冇
我淨係聞到一陣好大既酸味係樓豬個度傳出黎

你睇個post啲正皮就知你自己柒左

咪自我感覺良好

唔想討論就咪撚入黎，係討論區叫人唔好討論

你當哩度facebook啊

估唔到依個咁男權既討論區竟然有咁多人覺得拎袋係理所當然
港女出曬名性格真係有原因 多謝曬你班垃圾厹
除左女朋友去廁所會幫佢拎一陣 其他時間一定唔會
如果女朋友個袋真係重 我會叫佢轉少少野比我拎 之前有個ex試過叫我拎 我特登拎到佢個斜狽袋好似買餸袋咁 佢就冇再叫我拎過
平時出街見到d狗奴才幫主人拎袋見一個笑一個
一個唔幫你拎袋就扣你分既女朋友 唔要都罷

係囉 其實袋都係平時襯衫既一部份 俾男朋友拎有咩意思？

我硬係鐘意拎 你～吹～呀～ 死毒L

做咩咁認真覆佢
幫女朋友攞袋關佢閪事
好人好姐無啦啦留意再屌鳩人情侶野既人
毒撚確定

就係唔係Facebook ，所以啲人可以講心底話，唔洗帶住個假面具做人

反而覺得女仔係呢方面可以用心啲
如果知個男朋友錫自己會幫手拎袋 不如揀個中性啲既袋用啦 擺明預咗俾佢拎
我見到自己男朋友拎住個女人手袋即時覺得好唔型 會不忍俾佢拎 情願自己辛苦

見到個啲連個細袋仔都俾男朋友拎既反而令我更不齒班女 個袋細到咁重得去邊呀 好撚心啦

正常情況叫你長拎，心態都係當你狗

真心愛你係唔會叫你咁做，

除非show off話比人聽我當個男人好似狗咁玩，吹咩

條女係咪三七廿一出街都叫你拎袋的話，你係男人應該拒絕，呢d係你的尊嚴。如果佢話重，就抽d野出黎放入你個袋度。唔好直接好似工人咁抽住個女人手袋周街話比人聽，你係垃圾

拎手袋同佢除條底笠係你個豇上行街
係無分別，男人之恥

香港就係咁多垃圾狗公，為左屌西失去理智，無曬男人尊嚴仲覺得做隻狗，條女會加分

記住你做一次狗，條女以後只會當你狗。

佢幫我含袋我幫佢咩袋

咁幫唔係自己條女拎呢？

上面果班狗吠得咁大聲

有病既人唔會覺得自己有病

自己食屎當全世界都食屎

你做緊狗咋傻鳩

樓豬係唔係冇女炸

拎袋等於有風度
做狗做到傻撚左

自己條女拎開男裝/中性袋咁點計？

做完狗先有西屌
叫雞好過啦 起碼你有得話事
做文員仔都值

你條女係街含撚？

有兩隻狗負皮你又唔敢出聲

巴打心水清
做狗冇問題 但係唔好做比街外人睇先得架

大街大巷含撚咁撚激？
做狗做到你咁

叫春都未知點解學人討論

我唔覺得分擔下個袋既重量係做狗
你唔會幫老母攞野?
你地以為個個都係港女心態覺得幫佢地拎袋老馮咩?
對方都識得自己拎袋啦
係見佢太重太辛苦先幫佢拎咋

老母係我細細個果陣就同我講，佢從來唔會叫我老豆幫佢拎手袋，唯一一次只係佢大肚既時候

拎重野同拎手袋係兩碼子事

你咪叫緊春囉 金鐘m記仔

拍拖果陣冇

生完仔之後佢抱b 我攞奶粉袋

唔覺有咩問題

成日幫老母拎

我連條女都幫手拎埋

理性討論冇壞嘅 始終有時啲野只睇片面唔知實情
可能果晚都有人係背後笑鳩我
不過都想大家諗多幾秒先
世界溫暖啲好

你地想拎都冇得拎呀

擔米呀家陣

拎下手袋就係做狗？
做男人做到咁小氣，切左條jj 做女人啦！

以前都好似樓主咁諗 但當條女肯係你出完街涼都未沖就幫你含撚 就覺得拎個袋都冇乜所謂

又要幫條女拎袋
畀人笑又唔忿氣
仲話人小氣

關你撚事

袋重真係原因？
咁女仔冇拖拍係咪出唔到街？
定個女仔有心裝條仔特登整重個袋？